阿嬌原來係暗黃

要黑警還眼？反了反了

靜啦你
保護手足

終於搵到一張相佢會唔靚

一時激動，拉

係有缺點嘅相
但係依然靚

咪推啦

拉緊囉咪

拉！

手足

唔好推
藍絲 小粉紅會暴動架

其實香港民主史一定有阿嬌呢個名
無佢就唔會出現零八小隊高登變全港最大討論區
然後將社會議題真正帶入去民間 唔再溫水煮蛙
直至連登作為早期集結平台
真係好多都係民主女神阿嬌同希哥嘅兒女

阿嬌真係好黑

阿嬌都好狡滑

香港民主運動嘅苗床
奶希銅同埋綠帽佳

個髮型唔好睇

No.佢永遠只係屬於一種顏色.
同白鬍子、紅髮同level。

巴打今日係咁開post

冇心機做嘢吖嘛
成日想做嘢就諗咗去第二度

鮑姐嚟，唔好亂post

吸毒毀面容

進入我嘅思考領域

我唔要做痴線佬呀